17 歲女學生被指藏雷射筆 准保釋須宵禁及禁足銅鑼灣

一名 17 歲女學生被指於本年 3 月參加 7.21 事件悼念活動時，遭搜出雷射筆，案件今（6 日）在東區裁判法院首次提堂。主任裁判官錢禮批准被告以 500 元現金保釋，惟須每晚 11 時至早上 6 時宵禁，及須禁足銅鑼灣一帶，不得離港，居於指定地址，以及每周往警署報到一次。

被告趙姓女學生（17 歲），被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，指她在 2020 年 3 月 21 日，在銅鑼灣時代廣場附近的公眾地方，無合法權限或合理辯解，攜有攻擊性武器，即一個能夠發出雷射光束的裝置。

全世界，只有香港會突登為呢支筆而控告人

攻擊性武器
有罪假定

721悼念？

如果冇筆，就話胸襲警部